[12:45]龍門居有冇人唔見左兔仔？？

12:30-12:45左右 兔仔係龍門居巴士總站格離啲草叢出現 兔仔好驚係咁掙扎

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

幫推，求搵到主人

有無call兔協or spca?

係草叢出現似棄養多,BTW幫推

咁夜應該難找，樓主有心理準備湊幾日先
我有研究，隨時可幫

我地而家係附近兜緊 有冇附近街坊可以幫手暫養住屋企冇兔仔用品同埋已有一貓 麻煩可以tg我

已經有本身養緊兔仔既街坊幫手接左佢啦！！感激大家